炒股邊個情況最慘？

1.無買/掛單無成交，之後日日爆升
2.放左就爆升
3.止蝕/止賺後爆升
4.蝕左50％，點知升返上去打和仲有手續費賺，但無放，過幾日仲跌多過之前

5.賺左好多，無放，跌返落去
6.交易平台死機，想沽或買唔到，之後爆升或大跌。
7.股市賺到錢，但突然間生活要用錢，如撞車，做手術，家人還債，變相無賺。

仲有好冇其他情況

成日咁諗不如唔好炒啦
淨係心態已經輸

why not all?

慘又炒？on99

賺少d永遠好過蝕

4，5

7係有價值囉

有賺已很好

咁嘅心態同去賭場冇分別
買大開細，買細開大，
煲咗幾舖圍冇中暫時收手
點知下舖就開圍

高追大跌

新手一問
點解掛左單，起身見到最高價過晒掛單價都無成交？
係因為價格太波動，又或者無貨賣？

7都on9
如果你冇賺 有急事要用錢
咪係淨支出
而家錢都唔洗用點會冇賺

你都on9,股市賺錢同生活大病要用錢，兩樣野完全無關係你都拉埋一齊講，不如討論埋股市蝕錢但係出世冇父幹/唔中六合彩/有隱性遺傳病呀苯

無買/掛單無成交後爆升（1）

忍唔住高追買完之後都賺左好多，但無放，之後跌返落去（5）

跟住交易平台死機，想沽都沽唔到，之後大跌（6）

交易平台通返，蝕左一半，仲坐得住，坐到好好彩彈返上去打和，但無放又跌返落去傷過之前（4）

傷得太重但你知道止蝕後會升，大戶就係mon緊你，但無辦法，孖展頂唔緊，唯有止蝕，止完立即大爆升（2）（3）

蝕晒之後生活間突然要用錢（7）

高追gme
SH一排低位放出又爆升

記得有成set
高追大跌，
跌完止蝕暴升，
之後忍唔住買返，再暴跌

手多做T 點知火箭 局住買貴貨上車
瀨過幾次野開始唔會再攪咁多飛機

你個買盤價低

無人賣俾你

6,其他都冇野好賴

你掛$9買，佢升到$10
冇人$9或以下放
當然無成交

見到人哋賺得多過自己

1. 口水單，跟本無輸過贏過 慘度0
2 止蝕後爆升，真係輸左錢， 慘度 4
3.止賺後爆升， 有羸只係贏少左， 慘度1
4.蝕完升番自己又唔走，慘度2

5.賺左好多，無放，跌返落去，慘度3
6.交易平台死機，控制唔到，慘度1
7.股市賺到錢，但突然間生活要用錢，如撞車，做手術，家人還債，變相無賺。慘度0, 賺左重可以應急，跟本唔慘

8. 上一條變種。炒輸左然後屋企急用錢，想坐股都唔得，硬蝕套剩番d 錢救急，慘度5

摸頂

升得太快，賣單改唔切賺少左

唔輸就唔慘